不如將政府派D口罩捐哂去外國

搵地方收集政府派嘅口罩，捐哂比美國英國日本韓國
又可同外國建立信心，口罩外交唔係得你識
最好搵黃店收集完再寄去外國比支持香港人議員

正想咁做

推

合唔合標準都成問題，唔好害人

捐完會有人記得你？你睇下德國台灣先啦

屌你啱

定係搵 K Kwong check 下先送

真

唔合標準，政府都責無旁貸

好喎
借花敬佛

好似無咩用

草船借箭

九成人地外國退既国產貨就運黎 香港超高價賣俾賣港政府填數
又捐番去外國?

唔合標準就有戲睇
政府要同外國解釋
點玩都贏

贊成

比我都唔想用政府派個口罩，與其放係到不如捐左佢

叫g phone

係呀，希望GPHONE睇到

講緊政府定人民？
德國係政府扮傻，德國人會知台灣有捐

要揾人統一準備下，列返要送邊啲國家
美國，英國，法國，德國，捷克，瑞典，澳洲…...

應該只係捐俾支持香港既國家
例如捷克波蘭烏克蘭立陶苑呢啲

所以最好搵黃店收集，再集合寄去外國

one stone two birds

Push

有得諗

送口罩外交事務,冇中共答應邊得

送比支持香港抗爭議員咪得

睇錯Sorry,以為叫政府派D口罩去外國

好 我捐

收集起黎，然後燒鳩晒去免遺禍人間

跟機

大外孫

好

我覺得佢派得既 就擺明係民建聯d豆腐渣質素 薄過紙

捐

呢一招就係你一直唔肯教我嘅"遇強即屈，借花敬佛"
今日 我用呢堆口罩孝敬你老人家

唔合格既垃圾罩就派俾人
2月份嗰陣就同支那狗係Amazon買曬人地啲合格罩

Support

吓，你估到時係幫我地做外宣定幫港共做外宣？
你將777派既口罩送出去，
有彩攞既話你估係你攞到定777攞到？

港共班無恥嘅仆街隨時話係自己捐，比佢地騎劫

好易拆
話可能我地中間調換左啲口罩
總之唔會上到身

pin啦
K Kwong萬歲

要用乜嘢資料登記？
你會畀資料香江正苦嗎？
身分證、年齡、電話、地址⋯⋯

正呀喂， 加強國際戰線!

🅿️牌推唔喐

咁呢個要搵人集合成批送先夠震撼
比佢地再分比有需要嘅人
咁就真係外交手段

有意思

識玩

分分鐘呢d係退貨，點捐外國

推呢個
諗得過

整幾隻印仔印Sorry for the CCP Virus

拎曬全家去捐

韓國一定要寄，佢哋咁支持我哋反送中，但我哋掃咗好多KF94返來

支持

到時會寄

送比人就到我地責無旁貸

自己唔要送比人

好似幾好

送去monkeypore 政治風險小啲

我怕外國唔收貨

如果可以的話先送一批去美國去驗一驗:
合格嘅大家就可以安心寄
唔合格嘅話港共就pk了

推 支持

幾時新城市搞返埸和你捐

Push但要諗計唔好比港共領到功

然後大公報會cap你呢句護航

有得搞

睇相都厚過張被, 戴左真係焗撚死

好主意喔！

一拎就直接捐左佢
但要有大台收集
最合適人選gphone

派到黎點知紙咁薄

唔使諗啦寄哂俾台灣
事關其他地方想寄都唔知俾邊個好

P牌仔一年了，幾時可以除P?
推左先

跟

緊係外國自己check返
如果唔合標準 可以升到話係港共漠視市民生命

Hong Kong Can Help

咁先好玩 之後外國又退番比我地
全世界都知香港政府奶共奶到出汁

原來早有同路人，幫手推吓先！

成條底褲🩲咁，點好意思送俾人

fuck chinese virus

又啱

簡單一句"SWHK"已經夠

Stand With Hong Kong

直情捐去美國😇

推到國際線手足睇到 黃之鋒快d睇到個post

我join

冇可能，因為中共唔會比藉口人地講thank you hong kong，要送都係經中共手送比人。

6月底，香港應該唔洗用

如果唔係政府做既話誠信度大增

chem博士表示

林鄭唔靚女，亦都唔係我契女，SOR

政府派既可以點出事

tui

最佳black bloc 人人一樣

細良今日節目已經講佢地寄左10萬普通外科口罩個去加拿大，仲有其他小量防疫裝備

多謝細良

當black bloc用

睇依家有嘅資料，似乎已經比日本政府派嘅布口罩穩陣

pish

睇政府個死人樣，點撚會派去外國吖

食自己好過啦

派救救比DSE生

送出去標明 from HKSAR Government

想捐了

香港抗疫要靠市民自發
估唔到而家連外交都要靠市民自發

功德無量機

唔登記口罩，係對政府嘅不信任投票

好！